只要大家堅持一個原則 就唔會有罵戰

Never argue with fools